旺角除左放題同連鎖快餐店之外究竟有咩好食

去親MK唔係食放題類既野就係吉邊/吉豚屋果種連鎖店

有冇得50~100左右又唔差既野食可以食

女人街左右都有啲餐廳 不過未試過

意歐

冷麵

旺角放題垃圾嚟
樓主竟然話除咗放題有咩好食

我泛指放題類既野姐 即係燒肉打邊爐都計埋 都好耐冇食日式放題

屌你，佢啲焗薯好好食

花園餐廳